= [LinuxFR.org] Meta-Press.es : un m&eacute;ta-moteur de recherche pour la presse dans votre navigateur
:slug: first_revue_in_linuxfr
:lang: en
:date: 2019-11-01
:author: Siltaar

https://linuxfr.org/news/meta-press-es-un-meta-moteur-de-recherche-pour-la-presse-dans-votre-navigateur[*Meta-Press.es : un méta-moteur de recherche pour la presse dans votre navigateur*]

In french. I could publish a translation here if I receive it.

https://linuxfr.org/news/meta-press-es-un-meta-moteur-de-recherche-pour-la-presse-dans-votre-navigateur

